{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051715",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028253?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 모하비펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ペンションにお越しいただき、ありがとうございます。 快適で安全な宿泊のために、いくつかの案内があります。 チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 この時間を必ず守ってください。 ペンション内部は全面禁煙ですので、たばこを吸うことは禁止されています。 また、火気類の使用も絶対禁止されています。 バーベキューと焼き魚をお楽しみいただくには、別の場所をご利用ください。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、予約した人数を超える入室は不可能であり、知人の招待や訪問も許可されません。 ペットと一緒にご利用いただけません。 スパをご利用の際は、入浴剤やバブルバーのご使用はご遠慮ください。 不注意による破損や汚染が発生した場合、実費の弁償が発生することがありますのでご注意ください。 ご家族や酔っ払いは屋上やメゾネットタイプをご利用の際は安全にご注意ください。また、大切な個人の持ち物は大切に保管してください。 予約特典としては、メゾネットタイプや児童、幼児連れの際に安全に留意するようにという案内があります。 客室ではIPTVとWiFiを通じて、素早く便利にインターネットをご利用いただけます。 また、バーベキュー場もご利用いただけますし、駐車スペースもございます。 近くには海水浴場もあります。 こちらにはトビントビン3種キット、石鹸、使い捨てセット、カプセルコーヒー、お茶などのアメニティが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内部での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内部は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや焼き魚はどこで楽しめますか？",
            "answer": "バーベキューや焼き魚をお楽しみいただくには、別の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、予約した人数を超える入室は不可能であり、知人の招待や訪問も許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "スパを利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入浴剤やバブルバーのご使用はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "破損や汚染が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "不注意による破損や汚染が発生した場合、実費の弁償が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "屋上やメゾネットタイプを利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ご家族や酔っ払いは屋上やメゾネットタイプをご利用の際は安全にご注意ください。また、大切な個人の持ち物は大切に保管してください。"
        },
        {
            "question": "予約特典としては何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプや児童、幼児連れの際に安全に留意するようにという案内があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるアメニティは何がありますか？",
            "answer": "客室ではトビントビン3種キット、石鹸、使い捨てセット、カプセルコーヒー、お茶などのアメニティが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 447
    }
}